---
title: "Юридические услуги"
date: 2021-09-21T21:25:07-07:00
draft: false
featured_image: '/images/capitol.jpg'
description: Предлагаемые нами юридические услуги
---

{{< customimg src="/images/ola.svg" width="50%" >}}
{{< head 2 "Мы предлагаем услуги юридического переводчика в следующих областях" >}}

- Корпоративное право
- Трудовое право
- Страховое право
- Иммиграционное право
- Следственный закон
- Посредничество
- Закон о личных травмах
- Закон о недвижимости
- Расчетные документы
- Закон о компенсации работникам

{{< contactbtn email=sales@olainterpreting.com lang=ru >}}

{{< pageStats >}}
{{< sharethisbtn >}}

{{< unsplash "ru" "og6WD8sDkOM" "onthesearchforpineapples" "Unsplash: Денвер Капитолий" >}}
